\section{Script for test of production 1}
One tester hosts the test. The host will maintain all communication with the testers during test!
This tester will introduce the test using the script found in appendix one. This tester will also interview the testers after the test is done. The interview topics are found in appendix one as well. It will be the testers responsibility to ensure that the testers have a close-to-equal introduction to the products as well as have their questions answered during the test. 

The observers will be divided in two different groups:

(1-2) The first observing group will observe if the technical aspects of the test works as intended. The key points they will observe for and note:\\

Highlight the technical issues found in the test in key words.
Did technical issues affect the test? How?

(1-2) The second observing group will observe the testers, with a focus on the main goal of the test: Do they find the concepts fun?
The observers will write keywords that highlight their experience, through the words they express, their facial expressions and their answers to the interview by the end of the test. The testers does not need to transcribe the full interview, but write key words, both positive and negative. These words will be sorted in a Coding analysis in evaluation.

\subsection{Script and interview questions}
Sofie is host.
Jens is technical observer.
Fredrik is fun-observer.
Daniel and Søren are floating/fixing/techman.

Script:
"Hej! Tak fordi i vil være med til at prøve vores små installationer. Der er 3 forskellige installationer, som vi rigtig gerne vil have i prøver. Efter i har prøvet alle 3 ting, har vi nogle spørgsmål til, hvad i synes om det i har prøvet. I må stille alle de spørgsmål i har lyst til mens vi er i gang, og hvis der er noget der er svært, så skal i bare sige til, så er jeg lige her! Hvis i er klar på det, vil jeg meget gerne vise jer den første!

Be-a-pinguin:
Hvis i stiller jer hen foran skærmen er den første klar. Som i kan se, bliver i lavet om til et dyr inde i skærmen - kan i se hvad det er? Prøv at bevæg jer lidt rundt!

Feed-a-pinguin:
I den her, skal her fodre en pingvin! I har nogle muligheder for at fodre pingvinen med nogle forskellige ting. Der er nogle ting som pingvinen gerne vil spise, og så er der nogle ting som pingvinen ikke vil spise. Prøv at fodre den nogle forskellige ting og se hvad den vil spise!

Pinguin X-ray:
Den sidste er en måde hvor man kan lære hvordan en pingvin ser ud - både udenpå og indeni. Prøv at stil jer hen foran pingvinen og se hvad der sker!

Spørgsmål:
Nu har jeg et par spørgsmål til jer. Det er vigtigt at i ved at i ikke kan svare forkert på spørgsmålene! Der er ikke nogle dårlige svar og i skal være helt ærlige om hvad i synes! 

"Nu har i prøvet alle 3 -  i skulle være en pingvin, fodre en pingvin og kunne se en pingvin. Var den første sjov? Anden sjov? Tredje sjov?"

"Hvis du skulle vælge en af dem der var aller sjovest, hvilken en af dem skulle det så være?"

"Hvis du skulle vælge den der var mindst sjov, hvilken en skulle det så være?"


